[高手入] Whatsapp相既問題

之前小第朋友send相既時候 我未有down落黎 (未有按下下載鍵)

咁岩look到果到想down番

但就down唔番

我之前就未下載過果啲相既，亦都未有del過果啲相

但我禁番下載果時，張相係好模糊既 (影像依然係模糊一片)

咁個系統就會彈個訊息大概係 叫我請該聯絡人重新傳送圖片

有冇方法係可以唔洗搵人send番 自己搵番張相架

An機

唔該曬

push

再PUSH